港5大學在日內瓦國際發明展奪得獎項

本港5間大學及7間科研機構，共近120個的發明項目參展，共獲得56個金獎及53個銀獎。
其中理工大學、中文大學及浸會大學的發明，獲得一共35個獎項，三間大學的得獎項目範疇，涵蓋人工智能、智慧燈柱、醫療等方面。

港大奪五金五銀

城大奪兩金兩銀

中大獲14獎 建人工智慧燈柱 推動智慧城市，包括2個評判嘉許特別金獎、1個金獎、8個銀獎、2個銅獎及羅馬尼亞創新科技協會特別大獎。

理大獲得18個獎項，包括4項特別大獎、2項評判特別嘉許金獎、3項金獎、2項銀獎，以及7項優異獎。

浸大獲3獎，奪得一項評判嘉許特別金獎、一項金獎和一項銀獎。

其實點解科大冇份？明明科大研究應該係全港咁多大學當中最勁。

無參加咪無

其實科大唔稀罕d 雞毛蒜皮既獎項。

港5大學參展，5大學奪得獎項，tvb豬肉奬？😂

點解禾含冇份？明明一大

109個獎當中，城大4個，港大10個，中大14個，理大18個，浸大3個。
其餘60個均有含大奪得。

你咪on9，含大發夢都唔會攞到60個啦。